ACG貼圖區(32) https://na.cx/i/vvgYMtA.jpg

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

lm

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

...not文字鳩流？

大量投訴已準備進場

曉sir成功爭取。。。

想知連仔個ser放邊

回歸左 有翻牙曉大佬照 有得貼圖

…

如果我有觸手嘅話，我一定收貴我老闆三倍人工

present煲冬瓜
牙蛇：你講d野好精簡
siu4

牙sir收貨咪得

岩

拉人未

mon post撚入黎就bam晒全部人架啦

拉你

成日唔記得搶1001

今晚又有

蘿莉控幾時死…

得罪你

蘿莉控不嬲人人喊打

蘿莉控無一個無辜！

擺喺支那

我最敬仰的人是毛主席

我很喜歡習近平思想，功成不必在我！

係，為左配合國家同埋大灣區發展，所以我地IT狗都用緊由中國開發嘅易語言黎編程。

好彩我唔係做it…

唔係做IT又點，你地都要用國家開發嘅野。

控制台.输出行("祖国真是厉害#adore##adore##adore#")

點解連登嘅code block冇易語言highlight

長征火箭登穴

冇錯
所有program comment都轉用簡體字，方便同胞

寫比支那d program一向都唔落comment, 睇唔明就由佢死

你隻IT狗竟然睇唔起我地祖國嘅IT人才？

就係睇得起佢地先唔落comment

🦋
･ ﾟ*｡･ﾟ.*♬ ｡
♪･｡°*. ﾟ.*･ﾟ･.
* ｡·*･｡ ﾟ* . .ﾟ ｡
*. ｡♬ ･.･*.
* ♫ ｡･ﾟ*.｡ ｡
* ♬ ﾟ･｡
･ﾟ .ﾟ .*

原來依家咁先進…

想屌...

支持

第一個天誅你！

agger

乜撚嘢嚟…

未見過野生動物交配？==

金髮蘿蔔

3 stars?

イカ娘…

唔係毒撚唔係好識依d 嘢...

我婆

收聲啦

又反好女仔

下

雞格港女黎師兄盲左

weak

比狗屌又點會係好女仔呢。。。

Ho ball

我再世海倫凱勒

人生失去了希望

Y

冇百合番嘅四月，仲有咩22

Siu4

天父daddy可唔可以公平少少…

..............

我唔貪心，我要佢1/2就夠

有test dllmch m$

祈禱就ok

我每次都係咁

u eat shit

我老婆’s

早安

聽日midterm

咩動畫

丹羽姐姐

織田信奈

英梨梨G生日快樂

我屌你老母加藤惠G

嬲嬲豬？

因為係G所以先輸
kato唔係G 所以贏左
so eriri=G

邊個嚟好認左佢

開佢拖啦
比我唔忍呀

咁雷姆係咪G

你比啲時間我 我等陣收你皮

我對腳興趣唔大

啱

你會拎個訓死左既人做對手？

比作者昏迷殺算唔算輸牙

唔係已經有外傳寫雷姆咩？

開心啦微蛇

唔算
到你答啦

訓死左嘅人點解唔可以做對手

咁你會唔會搵個弱智做你女朋友?

會

我會！

我屌你老母

唔怪得eriri係弱智

會員琴美bb請報到

佢poly
依個dvdxxxxxxxx嚟

ok
會員DVDxxxxx請報到

back home and weak

佢俾人拉左了

我已經為佢默哀咗30秒

我諗我應該係正常人

鐘意妹妹點計

小妹中間偏右><

全部點計

唔洗問一定中間

人渣！

正常人渣

人渣

都係人渣

乜水 淫到

妹妹計正常吧

妹妹計人渣吧

我成日睇妹妹系H漫

無link點討論

睇貧乳H漫 = 蘿莉控

又屈

無論佢係唔係蘿莉控都係人渣㗎啦

做人應該忠於自己

我個召喚提醒系統有delay，sor

仲衰過人手f5

同學類先好J

轉咗手動？

乜水？

雞

Tags:males only (11,622)

Lm今晚待j

樣都假啦ching

Shit

有咩問題

原來你gay㗎…

嘔心

路西法！！！

中伏

又係

係lab 4個鐘，邊有時間開連登

死gay佬

呀福比你屌，你屌定唔屌？

不了

唔識嘢

WHY NOT

on9緊係屌啦
得男人先知男人最想要咩

J呢啲先正 成班唔識野

最鍾意睇屌到射

CLS

呢到極危險

你先cls

Agger

妹妹先係最正

妹妹一定要係貧乳…！

有埋J仲正做左咁多年妹妹先知道佢有J

屌到悶又可以比佢屌
一條女同時滿足兩種享受

一定係金髮巨乳平時好臭串，一屌佢嘅時候就高潮眼流口水雙V申埋脷！

she?

佢不嬲都係我後宮一人

大波緊係姐姐

ACG基佬貼圖區==

醉愛牙福

一睇就知係會追撚含既女人

咁徳翁呢？

真！
仲識深喉冰火毒龍鑽

申利，試過

幾錢

sample

咪撚搞我條女

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

老婆＞條女

咪一樣
我既女人＝條女＝老婆

好啦喎

童年

主…我有罪

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

男人

習慣都扭轉了，呼吸都張不開口
你難開了卻散落四周

想知同美琴扑野會唔會俾佢電撚死

收皮好嗎?

sor

咁易低頭

無論做任何事先服從為首要任務

奴性重

狗

？

服從性仲高過狗

Mid term炒左

我諗唔到我應該講咩好…

安慰我

🚬

你又長又粗，又大力，d毛又濃密，口技一流，英俊瀟灑，風流倜儻，一步驚雲，石破天驚，心想事成，人強馬壯，身體健康，富貴迫人，出入平安…

我老婆，請撤照

今晚要睇恐怖片冷靜下

睇長江七號，包你好冷靜

有咩問題…？

一係睇迷家！
我每次失眠都睇佢

有冇恐怖片推薦 最好嚇到失禁果隻

搞乜鬼奪命雜作

笑死人凶間

無睇過純恐怖片…
諗唔到

ja

撚夠膽睇咩，機動遊戲都未玩過…

誇張左啲

機動遊戲係唔想自己一個去玩，所以無玩過…

who

搵唔到屋企人陪咩…

最親近嘅陌生人…

原創角色，叫牡丹
(好似係)

幾靚

呢啲女淫到
換3唔鎖門

靠你破冰

點睇都似係更衣室啦…

［突發］Apple發佈新款AirPods

搏俾人屌

俾我爆門

俾我中出

發覺你同龜龜有少少相似

佢讀唔到U的

今時今日仲做ifan？

本身都用緊airpods

fbi爆你門就有…

思想上

聽日midterm但唔想溫

細細個已經覺得去主題公園好冇價值 機動遊戲又玩唔到幾次 又唔係好好玩

身邊有啲女fd會買年票
心諗佢地一年有幾何會去一次

識一個買左迪士尼年票(唔知係咪咁叫)日日放學都去一次日日都po ig

咁佢都幾多時間
如果你話日日去 咁係抵既

都係搵個地方聚下啫

冇朋友聚what

我都淨係試過同屋企人去

好耐之前同fd去 咁就跌左400幾
入面啲野食又貴 CLS

有fd

全部都係surface friend 唔值得用幾舊水聚

不過個次同女fd去 而且有濕身
400抵俾既

下 我都買年票=.=

有錢仔

有女fd一齊出街

不愧係圖區現充二人組之人
同女去主題樂園玩都得

同女出街好閒姐

收皮啦！收皮啦！

諗返起自己女仔手都未掂過真係死左去好過

每逢生日免費先入去睇海豚

ptgf

貴

收皮啦屌你

我仲有少少專嚴…

Ok 今年我陪你去

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

你大學生淫亂

錢係咁使

知唔知經濟增長下降原因係咩？
就係因為資金唔得以流通，大量嘅金錢囤積係一少撮人手上，市面嘅資金需求增加，導致物價上漲，人只會越嚟越唔想用錢，最後只會不停咁loop

要發達首先要使錢！

你有收入梗係咁講

駛錢咪即係助長資本家
最後你係佢地手上賺嘅錢咪又係比返佢地

聽日present啲仆街仲未做起ppt

抵
祝你通頂做嗰陣死機+壞backup

google drive度

到時再算

祝google今晚死server

不是吧

幸福係會輪迴
金錢都一樣，用出去嘅錢，會好似個雪球咁越滖越大！

係資本家手上越滾越大！

肥定有左

朋友，睇嚟你對資本主義有好大嘅仇恨

有無興趣一齊加入共青團？

買返個支持吓！

我托派共匪！

道不同不相為謀，志不同不相為友！

諗起之前個填色比賽

post入面個貓素描靚到痴咗線

個機械人好鬼馬

成日好似唔見咗隻狗咁嘅
比人拉咗？

所有俾你睇turnitin similarity 嘅都係好lecturer

比你睇但無得re submit點計

weak緊

咁就仆街了

咁即係星晨都係…
it狗唔易做，聽日我會對我公司個it狗好少少

你肯定又叫人換水啦

我無咁嘅權力…

掉轉咗

媽！好亂呀

婆…照

仲婆？ 過jor氣啦

你名都改埋啦…

呢啲虛名嚟…
精神不滅…

同牙惠一樣過氣了

嬲

島田愛里壽—>寶多六花—>上崎𥚃沙

冬馬和紗—>中野二乃—>加藤惠

啱啱發完中國夢，你問我答

我想去中國城

內容係咩

明顯係做G比N條友中出搞到有左

Ching ho ball

坐左洗頭艇去左果到做隻狗

生活好嗎 洗唔洗換水？

生活非常好，要幫習大大換水

55

你終於都放翻出黎喇？

究竟有冇人到e+都係同我一樣，冇用fb/ig果d

不是吧 咁你用咩

冇fd用fb/ig托柒咩

之前有用ig 但係後尾都del左 唔係咁鍾意

通常話自己冇fd果D都好多fd..........

真

你的fd就是你自己

我有好多小朋！

正

Look good

聖誕之吻呢部動漫真係極品之中嘅極品

人生第一隻BD全集

絢辻＞美也＞七咲＞裡沙＞其他

學姐=班長>七咲>阿妹>其他

學姐

最撚衰一定係個男人婆

第二句駁唔到

其次就係個巨乳雙馬尾

香港=落後地區
又冇份

咩？

concert

驚閪
都已經半隻腳入左U

乜你唔知香港喺火星咩？

first world problem

5想溫econ了

聽日出隻狼！

矛時間玩
要等sem break先買

我玩完之後，組合d劇情話你知！

想奶

請不要變態
她是我內人

這張右邊的我想射精

唔知點解唔想射精 扯唔起

同微XX一樣腎虧

好翻了 琴日射左俾老婆

好肚餓 仲未食晚飯

Same 今日成日溫midterm
都未食過正餐

Chur

成績同身體on9先揀成績

聽講呢到係H漫貼圖區
想搵一本H漫 故事係條女係大家族到生活但係冇機會捽碟 佢叫捽碟做幸福先生
想問有冇人知咩名

Sor囉

我地正氣的

唔好同我道歉
同你個身體道歉…

DSE唔讀書咪asso chur

都收左condit offer 又唔係要求高chur嚟把撚

其實琴晚瞓左2hours only
聽朝又要8點半起身
但我仲搭緊車

為左小小嘅虛榮感.....
做開最top嘅人 點可以俾啲人超越...

金髮我要

點解唔走堂 我一訓唔夠一定走...

聽日要聽其他組presentation
有參考價值

淨係睇女自慰都好睇…

有圖可以幫下手

發覺自己無哂慾望
係咪就死

人有unlimited want 喎

咩錢、女人、地位、權力都無興趣…

呢啲Limited resources 黎

我又唔想要多啲任何野喎

啱啱打完jer仔黎 ？

Why唔好睇

打jer仔一早變左交貨咁啦
打完唔係覺得爽而係喔打完咁…

上水

下 打jer唔爽咩

羅湖？

變左為打而打
當清下輸精管

變左每日任務？

hohosiu

我地文字交流
如果搵H文，呢到應該勁過Google

依家個病態係為左打飛機而睇h漫唔係為左睇h漫而打飛機

拆個on9 format用左4粒鐘 dllmch hkgov

hkgov仲用緊IE9做standard

有時臨訓前會搵啲H漫當普通漫畫咁睇

真 呢排會搵NTR H漫黎睇

NTR不了
最盡都係女女女小學生

佢個膠通app cls

我覺得精神出軌仲嘔心過普通強姦…

女女女蘿莉正啲

就係冇圖
故事之後係有一次捽碟俾阿哥發現之後就同阿哥扑野 再之後又俾阿哥拉埋個妹一齊扑 仲有cosplay
扑野俾女主改左名做昇天先生 女主仲有本日記

劇情好吸引

要搵黑鐵一輝ching幫手先得=.=

re0又出OVA-.-

日日打好似5系甘好

由你出口.........

重未俾人tag畫比卡超嗰啲都係毒撚

咁今日打唔打好

咩黎

你問得姐係打左啦=.=

未 依家準備沖涼
大家快啲投票

5555555 實信你

是但啦 反正你個腦都係得射精

駁唔到

同睇packet差唔多

跟住個content就html直出
屌你呀

好似幾好玩，下次試下d API學正苦咁樣寫先

我立即..............

正到

回來了

火影好睇D定靈能

[澳門加一分] 16歲男學生「帶套」登門求愛不果 竟直接強姦17歲女同學

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

不要__ 去強姦

澳門

嘩屌 勇氣可嘉

好撚正 佢就好啦

依個畫師畫d花花草草幾靚

@DVDxxxxx

又係中大

牛屎仔係冇文化啲

你個名

佢大婆黎

555555555

老婆話我幫佢除左個眼中釘
賣左英梨梨落火坑
所以俾我取多個妾

老婆話我幫佢除左個眼中釘
賣左英梨梨落火坑
所以俾我取多個妾[/quote]

老婆話好憎條死八婆
我迫條八婆做雞

冗員

請更正你的説話

allah akbar！

no

一色冇可能輸

岩先present 遲到 好7.7

咁最尾點

好彩未到我果part 即刻埋位 D組員pre緊

珍

Good

Sick ball

Who

#595

想G日文嘅性癖係點解

上崎裡沙(唔識ODE)

抵啦 ODE咁簡單

我中二開始無聽數學堂書

咁仲學人讀engine==

唔讀N展仲有咩好讀==
我背書仲屎過計數

==science

phychembi得phy見得下人咋喎==

有fd入UST physics

ja ga

識人ust哂銀時 已經準備出黎做教畜

errr

我打算乞食

唔色Fourier transform

查table==

色Laplace transform only==

考完試仲記得已經好勁

Laplace 都係查表only...

支那人

大家都係愛國嘅

Anmi嗰張靚啲

性癖

有冇女係擅長化學

諗起理科同雙葉理央

志熊理科*

=.=

一色正撚到…

一色雞

有咩就留返同mon post撚講

mon post撚我屌你老母，呢個係我遺言

挽留

【一月搞笑番】五等分的花嫁

屌！
隻狼好似玩緊刺客教條咁…

戰鬥模式似定唔潛行唔得…

啱先係咪有人話一色係雞

#693 要打架出出面打

Who draw look good

我一睇就知係移花接木！

你幫邊邊㗎

果青啲女仔全部都係好女仔

點睇彩加

雪乃不是

你唔係仲當佢係男人下話

雪乃係bad girl

很好 又有魔禁睇

好熱

寧願熱d都唔想凍

請問你是咪戇鳩？

熱可以開冷氣 凍既要著多幾件衫

凍好過熱100,000倍

我呢度向海 冬天果陣凍過訓街=.=

凍你可以冬眠
熱你根本瞓唔到覺

真啊
有時訓訓下熱撚醒真係慘過死

正常熱果陣唔係長開冷氣咩

訓天橋底邊到有冷氣啊

熱嗰陣仲要曬撚到出哂汗
搞到成身汗味返學搭車都唔好意思啦

咁係因為你係肥仔先會姐

所以最憎夏天
仲要搞到我部腦熱過火屎

食極都肥唔到仲煩

真 我都想大隻啲個人

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咚！噠YO！！

兩樣…？

劈撚死你！

本主題已收到大量回報，當中含有被當地法庭禁止轉發之內容；管理團隊亦翻查來源網站已經編輯原文及刪除有關內容；因此已移除本主題部份內容。

唔知點解次撚次有問題d post第一句都係收到大量回報/舉報，係咪鴨免自己report炸

我比較想知有d咩內容係法庭禁止轉發…

問法官

where

問佢都唔答啦
香港法官只不過係戴住假髮嘅支國人

咩司法獨立法治精神

呢D咪叫人治

又話個ser放巴拿馬…

自我審查

放巴拿馬又點？只要"當地"法庭唔允許轉載就要

大撚鑊！
開個討論區都要熟悉全球所有國家嘅法律

yes, 連狗特別精通支那法律，遲d連支那國家機密都唔講得

其實我係習近平思想頭號fans

我係中國共慘黨黨員

Who 淫到

咸濕utuber…

又騎空士

好明顯老作個原因啦
次撚次都大量

大量=1個

果一個就係連狗鴨免

事實根本就冇回報，冇投訴

你仲未俾人repost

根據相關法律法規和政策，部分搜索結果未予顯示

時辰未到

準備去7-11買多一個連狗acc

溫馨提示
LIHKG積極響應「當地」政府 "淨網" 行動號召，
打擊網上淫穢色情信息，
保護青少年身心健康，
為營造綠色健康的互聯網環境努力。

見到英梨梨個心就痛…

想知點down條片
想cut gif

要pc

貼圖區但係咩圖都ban 撚哂
連狗係咪坐住咗個腦？

教禾ok?

貼link

每次都話本主題已收到大量回報/投訴,可唔可以公佈下實數

D cup，但飽受歧視

@上崎xx

我無咁大

睇network package

垃圾apple
部mac update完mojave就炒撚左，屌

未過保咪上網約/即日早上去試下

擺底慢慢嘈

Apple從來都係比狗用

5sick==

上網搵現成網站搞==

學撚晒M$啲仆街野

2019秋季

J左一色…

本呢

玩咸濕3Dgame…

好想一色幫我含

想要惠fin開倫也隻手張gif

咁樣望住我搞到有罪惡感…

你睇下佢眼神幾咁天真無邪

純情到

推

八千代命都係

259

ho

求下你啦

this?==

Yes

冇你既事了
退下啦

好撚好揪?

第一眼望一色以為係結衣

都係雞

時間 地點 我即到

i mean隻抽

係雞就好 比錢就搞得掂

邊個先

一色同結衣 兩個我都鐘意

一色世界第一

ching識貨

剛剛對著一色彩羽射精了

改名做
一色彩羽(加藤惠)
好冇

推倒一色

gchi

ho 唔用公廁名了

第三個老婆？

再嘈分你屍

隻狼好正

其實麥野都幾正

麥嬸=.=

鍾意個四肢殘缺嘅人==

急問
聽日mid-term但仲未溫點算！

唔好溫

星期日都要midterm 咁慘？
咩科先

math屎

睇下內容係考咩而決定溫唔溫

一色

一色&結衣

又睇唔明魔禁了

點解當麻隻右手識再生

[url]

一色&雪乃

雪乃？

@曉sir 請解畫

雪乃係雞係公廁

貧乳 + 黑長直衰極有限！

一色＝有身材＋小惡魔性格＝贏曬

駁5到

大家都係識貨之人

我嘅私家雞同私家廁所

入到去唔識咪扮暈 見人試過

Asso仔係低賤嘅生物
冇呢支歌仔唱

cls

扮完暈可以補考嫁姐

公家變私家

拖延不是解決問題的好辦法…

AV女優都有人娶啦！

真 冇得逃避

雪乃肚都大埋啊！

有毒撚埋單

Ching你查實係咪其中一個金鐘仔

收到風佢係舉兩隻姆指個

唔係 我冇去=.=

未睇…

佢兩個真係好似

加埋龜龜就串燒三兄弟

原創

你睇佢兩個企咁近就知…

ho low quality=.=

agger…

好多格仔==

ok

Due date Sunday, 24 March 2019, 11:55 PM
Time remaining 23 hours 39 mins
又到趕deadline時間

CLS fyp?

人生真係充滿刺激…

indeed 態度正確

[有J有罪?]中大搭校巴真係要小心俾人告非禮

@DVDxxxxx

fyp下個月=.=

英文assignment
其他assignment未郁過

留2到支大特別多變態佬

唔會係講緊我同佢掛

近排好多中大醜聞

係…

唔係g就屌閪，唔係屌閪就射精，唔係射精就g…

有咩問題==

我比較中意第一季個畫風

鬼唔知阿媽係女人

P5r新情報又撚狗=.=

轉左行路上山

仲未死咩

死左啦=.=

爆post未 禁極F5都冇人推post

1000 + 1

0.0

932 + 69

1000

+1